關於「藍絲」呢個物種

藍絲 絕對唔係反送中運動下既產物
只係呢場運動
令藍絲性質既人表露無遺
「良知」同「唔自私」真係黃絲先擁有

呢個女人坐巴士佔多個位放袋
有個媽媽想坐入面個放袋空位叫佢讓一讓
佢就鬧人話「其他地方仲有位 點解要坐係度？」
仲要坐底左之後正面望住個媽媽鬧佢
自私真係有樣睇...

此刻我思考緊
到底香港裡面有幾多呢種
「藍絲人」隱藏係社會度
希望呢場運動完左
手足既黃色經濟圈繼續發展
好唔想養肥藍絲